[30000] 簽名叫美國追中共錢啊 爭3萬簽

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

全民徐步高烈士民主LOOK
200萬人行街送中國出殯

有文宣未
有文宣未
有文宣未

push

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

pp

唔好玩膠，人地覺得煩，就gg

你係人地？

呢個都關美國事 可以 tweet twitter比外國嘅朋友

幫手tweet!

.

咪撚再簽d on9野
簽完有撚用

你個柒頭就最ON9

DLLM 你班冷水ON9 死番去自己POST 打飛機啦

簽左，但個人數唔郁

幫我廣傳出公海 謝謝

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

推比佢睇

你地啲3毛咪會覺得最煩

巴打起左底上面兩條都係3毛打手

追到入黎呢度新post

CLS

推

即係佢地真係好驚

係啊佢地好撚驚

咁多3毛出黎認證

大家更加要一齊推爆

yes

班低手五毛過黎踩場我踢番10 個POST

越踩越high high

踩佢春袋

召喚3毛

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (唔好再講「私了」)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

有時簽瓊自己唔記得有冇簽過

佢好似擋左唔比DOUBLE 簽

Push

咁都好啲 因為有時驚簽咗重複佢當兩個名無效

Signed

其實簽咁多真係會煩到人地

pish

唔明...
唔簽就唔洗還？
欠債還錢，天公地道

signed

只有你地啲3毛會話人地覺得煩

白宮用佢黎聽同統計民意

咪撚再咁戇鳩滅人聲啦